Напишите функцию, которая укорачивает string, если длина строки превышает n (добавьте в конец '...').

```
truncate(string, n)
```

``` 
truncate('danealohaha', 4)
> 'dane...'
```

```
truncate('alo', 4)
> 'alo'
```

`Добавьте проверку на целочисленность второго аргумента`
